限聚2人:係咪我呢啲毒L獨自去食放題/自助餐好時機？

一個人坐宜家無咁礙眼

支持

你同枱個毒撚都係咁諗

防疫期間唔識唔會搭枱

Um...未限聚之前已經係咁做

你又啱

仲有打邊爐同雞煲

我想去食Mr Steak好耐
Walk-in去定book定位好呢？

食藍店既賤種仆街破產死全家

Sor我無check

醒下啦二人限聚你只會發現坐喺身邊全部一pair pair，連原本啲普通朋友既聚會都無埋，更加凸顯你毒